[麻煩各位手足幫推] 向白宮聯署要求宣布香港警察為恐怖組織

link 在此：

pish

Signed

繼續推

推到爆

Push